自己做人好失敗

我明

真